80後記唔記得當年小學會比老師打手板?

諗起都痴撚線,仆街一把木尺狠狠咁打落黎,有時仲打幾下
痛撚到標眼水,有時仲痛幾日,點解個時咁都得

當年被老師用雞毛掃打多，其實雞毛掃唔算太痛，不過有一個老師鍾意用1cm厚塑膠間尺打，真心痛到癲

九十後表示幼稚園老師都會打手板

以前排隊打手板，我地成班成日縮
結果打得仲甘
以前教數學果個係訓導，打手就用成米長果d 打

90後小學藤條打孖上

而家應該一打就比人告到仆街

見過小學同班同學同英文主任用1 CM 厚既間尺打手板

同廿幾年後仲記得個氣氛

我自己就畀個代課中文小學教畜扔過粉刷, 仲叫我拎返出去 ,佢講左句「哎呀 ? 扔唔中呀 ? 下次再扔過」

90後表示小學有個好曳嘅男仔比先生撕勁多層嘅透明膠紙封嘴

打? 大聲小小都話你侮辱佢呀!
以前D 老師, 個個都買把唔同既間尺打手板.
最記得2個都係阿SIR.
1個就用30CM 長鐵尺.班主任嚟
1個就用應該有2CM 厚既硬膠尺. 呢把嘢最痛. 呢條仆街又係耶撚, 又係共狗
仲有1個北京婆. 教普通話(80年代教普通話 ,諗返可能係左校), 呢個最鐘意好L大力扭人耳仔, 真係好似想扭斷你耳仔咁.
記憶中反而其他MISS 冇乜打手板

扭耳仔都好撚痛

90後表示託管中心用開鋼尺

以前比老師打手板，宜家做老師只可以罸學生企

以前d miss好暴力
我小學試過比miss一拳打到個咀角流血
過左陣佢好似驚驚地問我點

以前小學雞試過畀女MISS用手秤起隻耳仔
真係好痛

稚園個時成日係女老師裙低穿過

扭耳仔 真心有一刻以為扭斷左
放學同老母講仲話抵死
做錯先會咁

試過打籐
除哂褲扒埋牆
唔係雜貨舖d籐條
係真係粗身個隻籐枝
打完企唔得起身
要先生稱去校護消毒包紮
成個月唔返得學
不過算好彩
見過有同學貪玩偷汽水飲
成隻手斬落黎
有同學拍拖俾先生發現
全校掟佢地石仔

我係被磁石條打手板，好撚痛，只係因為唔識做數學題

點解我92年開始讀小學
都未見過老師會體罰學生
反而返補習社就試過
用長膠尺打手板 打兩板就痛咗成個月

90後有撚呢啲
上面咪鳩吹

細個成日被罰扭耳仔

我九一年，小學冇體罰